美股又狂升

究竟會升到幾時？入唔入市好？

沽空啦，日日都升，假像黎